點解英超係yeah!!! 西甲係oooo!!!

入完波啲觀眾
英超係：YEAHHHH!!!!!!!!!!

西甲係：OOOOOOO!!!!!!!!!!

有冇人解釋到

仲以為得我留意到呢d on9野

人開心yeah
狗開心ooo